二揀一: 鄭裕玲 VS 薛家燕

DIDDID姐
{-;-}

揀既目的係先得嫁

自膠

揀黎做乜先
做阿媽？做女朋友？定純粹喜歡程度

dodo姐扎馬尾個樣好淫，我揀dodo姐

做愛囉仲洗問既

好彩未投

是但啦

咁少人投家燕媽媽{-;-}

你唔好口水多過浪花喇

啱呀{-;-}

後生時，薛家燕一定冇得輸

一定係家燕媽媽 一黎淨係啜佢頭上粒LIN都可以玩成晚 二黎叫有戀母情意結

大粒墨 死肥婆